他認為，週一的反彈主要來自於投資者回潮，搶購過去6至12個月“大幅升值”的科技股，這些股與幾周前的水平相比“基本處於拋售狀態”。 分析師安妮·斯雷德2020年9月14日《財富》雜誌稱，隨著股市反彈，科技股的拋售是一種“頭部假動作” 
 總裁兼創始人Reinhold Schmieding宣佈了這一決定，向員工們的貢獻提供了激勵和鼓舞人心的信息，並重申了他的承諾，首先照顧好Arthrex的家庭。 製造業的最佳工作場所是如何應對COVID-19挑戰的 
 這一變化反映了我們對強大勞動力市場帶來的好處的認識，特別是對許多中低收入社區的勞動力市場。 在美聯儲主席鮑威爾對通貨膨脹採取新方法之後，低利率可能會持續下去 
 該理論的出現源於臨床實踐和科學家對基因與傳染病之間相互聯繫的日益加深的認識。 我們的基因可能解釋COVID-19和其他感染的嚴重程度|Monique Brouillette | 2020年7月27日|量子雜誌 
 一些知名品牌利用它來提高內容覆蓋範圍和增值程度。 如何在Instagram上獲得更多的線索:10個高效的戰術|Bhavik Soni | 2020年7月7日|搜索引擎觀察 
 一年半前，我發起了“獨裁者欣賞月”，也被稱為“嘲笑獨裁者月”。 索尼黑客和美國的懦弱向恐怖投降|大衛·凱斯| 2014年12月19日|每日野獸 
 又或許，明年9月等待姍姍來遲的升值實在是太久了。 是時候讓伊拉克和阿富汗的退伍軍人有一個屬於他們自己的遊行了 
 正如貓頭鷹餐廳的宣傳資料所示，對胸部的欣賞並不會自動轉化為對女性的欣賞。 厭惡女性的公司紛紛加入乳腺癌的浪潮|Emily Shire | 2014年10月16日|每日野獸 
 帕爾默渴望被愛，他非常需要感激的證據。 真正的吉姆·帕爾默請站起來|湯姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野獸 
 內特對美女有生理和文化上的鑑賞。 阿黛爾·沃爾德曼的優雅禮儀小說《如何在布魯克林上床》|湯姆·勒克萊爾| 2014年7月25日|每日野獸 
 對單一顏色的喜愛與欣賞兩種顏色之間的關係相比，是一種小得多的心靈表現。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 Édouard馬奈去世後，她致力於在公眾心目中建立對他的作品的欣賞。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 那第一次“捏”本身就是無價之寶，遠遠超過了現在的賞識或將來的名聲。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 她很高興艾美對亨麗埃塔表現出一定程度的同情和讚賞。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 我們謹在此對諾曼·欣斯代爾·皮特曼先生的寶貴協助表示感謝。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫